有個fd 比金融妹 洗撚左腦

買保險 做投資
都唔會搵條靚妹做啦

搵食行開啲啦

有個fd 同左個金融妹一齊就成個人變哂

唉 色字頭上一把刀